做女人真係好慘我可以點 #metoo

❌性騷擾：性騷擾只限工作環境
❌非禮：無掂到你
❌露械：有督精還有督精，露械還露械，兩樣野黎

有圖未

公眾地方行為不檢/亂拋垃圾

表示同情

唔好洗條裙，拎去化驗所查DNA
如果條友告你傷人你就dum張report比個官睇收佢皮
利申唔係法律J

九成九只會判你簽保守行為

有機會性侵犯或者性騷擾吿得入

一腳推佢落去囉，又冇ccctv又冇人睇到

防狼噴霧

有啲野唔做會後悔就應該做左先

特別係今時今日

唔撚係掛 推下先

叫男朋友接你放工

其實嗰度冇cctv佢都冇實際證據表明係你踢佢，冇話唔可以跣親撻到屎忽ga
相反邊有人啲精會冇啦啦去咗你條裙度，用龜頭諗都知咩事
絲打唔洗咁驚

咁就搵個男朋友

咪撚on9啦屌你老母
起埋你底淨係見到一堆垃圾post

有精...有dna

梗係告鑊個變態佬啦
縱容佢 只會有更多受害者

妳要同啲狗講話你唔係黑衫支持者, otherwise 妳會被警方metoo...

點會... 一定告得入

Btw...淨係踢佢一腳真係便宜左佢

踢爆佢春袋啦

一陣地鐵站冇人，樓主俾人姦咗都唔知

佢可以告返你傷人
隨時原告變被告

打緊柒佢

下次鬧佢啦！郁手就唔好啦！我上次見到人偷拍人裙底，但係當時情況得我一個人睇到，我都唔敢郁手，因為我都驚到時原告變被告

絲打做我女友，我保護你

唔肯定有冇CCTV，但係現場包埋我得三個人，所以冇其他人可以幫到我

你到時問個官囉
不過你d咁黑心既人 希望你坐番十碌八碌先好返出黎

痴線報警囉 屌你有精有證據 食硬佢架喎

人地性騷擾你就踢人落電梯 會唔會有d過份
我贊成你用自己方法處理 但係要識分輕重囉

俾我一嘢踢撚爆佢條撚同春袋呀
呢啲人渣垃圾

首先比個擁抱比絲打

真危險定假危險你自己知啦
睇完成段我剩係喺度搵理由合理化自己嘅行為
你根本唔係諗住保護自己 你只係想報仇
咁嘅心態係唔可取

唔好太自視過高，圖都無張你唔係撚住自己係IU呀？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

香港合法咩

鐘意食辣隨身帶支Tabasco噴霧都好正常姐

咁只能說明你唔好彩了。

拉到你先算，佢自己都衰佢報警即係攬爆炒

屌 咪撚理條友啦 睇到我眼火爆 俾我春袋都錫爆佢 撐你！

明白樓主心情啱啱發生心入面一定好唔舒服，俾少少時間丟淡件事，希望樓主知道呢件事係純屬不幸，不幸地呢個世界有唔少壞人，你冇做錯任何野，其實同中天降雀屎差唔多，唔知咁諗樓主會唔會舒服啲，我會精神上支持你，有咩就講曬出黎大家一齊分擔！
呢啲傻鳩其實全部都係欺善怕惡人生失敗先要靠呢啲去揾成就感，所以其實你就算打鳩佢春袋佢都唔敢去報警，但踢落電梯係有可能誤殺，尤其是呢啲人肯定廢到仆街搞到自己就唔抵啦。如果可以既話應該保持距離然後影相放上網公審，等佢變過街老鼠，咁先係最好既報仇。
如果你知道個地點個個時間段附近係會有人經過，你可以冒險攔住唔俾佢走，然後等附近有人經過叫幫手，再報警（如果仲信得過警察）。
你可以去個區既fb page（如無意外應該會有），叫其他人幫手留意下呢個人，或者有一日會俾人認到
希望樓主心情可以快啲好翻，訓番覺抖下先再諗啦

支持一腳踢撚柒佢 個撚個都咁樣唔洗負責任係咁性騷擾 遲早變印度

搭長電梯就射咗...

你唔踢佢，大叫咪重好
雖然係好7，但可以吸引人幫，個個睇到白色野，都幫你郁佢啦

唔好有老豆/大佬/男朋友就可以唔駛保護自己 呢幾個月有眼你睇，咩男朋友，速龍一棍打低啦

對面藍絲(9成都係)
絲打一定俾人拉去坐監

This is HONGKONG CHI NA

雖然有啲遲
但係個標題只係吸引大家入黎問吓大家意見
我冇覺得做女性特別悲哀/對異性懷有特別惡意

只係覺得原告都要擔心自己變被告
連假設性問題都要諗
有啲慘

算把啦！下次醒目D，180度轉身兜腳踢春袋

有咩慘過日日翻工張臺有一陣精味

你梗係好靚女，同事OT打J

咪諗咁多野
到真係發生事果陣，情况危急，你仲擔心呢個擔心果個
比人溶左都唔知咩事
唔係淨係同你一個講
推就推，自然反應

其實呢個已經夠 再唔係你報完警搵埋個律師 再上連登或其他平台煲大件事！
但你兒家又唔報警 又話得督精 又話驚傷人同唔夠證據 咁姐係點先？

No, IT公司文書 high 全公司得我一個女人
連清潔都係男人大叔

你無做錯到

順便警察強奸你自己報警就睇路

自然反應
否則走犯
無問題

第一，唔好諗到自己有咁大力踢得郁人碌落去
第二，除非條友碌落去死左，唔係啲警犬懶過乜，唔會查

結論：一腳踢落去就啱

巴打你傻撚左定你就係個變態佬

女人不嬲都慘過男人㗎啦
做男人真係好

驚咩 留比個官判
唔通信連登班網絡判官咩

有都唔好再有啦 下次變態佬唔知會做啲咩出黎
有無朋友同你一齊番屋企 2個人起碼有照應
1個人就盡量企係cctv位 起碼有證據同證明到你自然反應去錫

報警備案，影相留證據，同即刻拎去化驗
無啦啦點會有督精係度呀，一定係有男人搞你啦，擔心咁多

仲意為呢啲事係FF出黎
估唔到真係有

而家告人又要搵黑警...

我覺得你都幾可愛
如果我係變態佬一定最鐘意搵係呢一類獵物 執到寶
一嘢顏射你射完走咗去ByeBye
完全冇成本唔洗負責 爽死
加上又冇cctv，你咪睇下拉唔拉撚到我？
再講夠膽你咪踢我落去 謀殺喎 睇下邊個驚啲？
你走慢啲我姦埋你都仲得

我屌你老母弱智仔
你女朋友老婆被人搞你試下咁同佢講 戇鳩鳩
「咁嘅心態唔可取」「咁黑心希望你坐十碌八碌」
你講嘅就最可取喇冚家鏟
我依家就直程懷疑你係嗰個變態佬

我自薦

女人本身已經贏左，放心打
實信你嫁 ， 加上你條褲d液體就係証據
同埋可以大叫非禮，揾人幫手
而家周圍都係勇武既。。。。

你有佢啲精喎 呢個已經係最直接嘅證據啦

咁洗唔洗幫條麻甩佬含埋扑埋野呀，死仆街！
樓主 我搵到個犯啦，就係呢度！

推

視乎對方係咩背景，完

反正都無cctv 你咪話佢除咗射精仲有進一步行為
咁個人驚周圍又無人 反抗嘅時候做咩無人控制到架喎

有精已經100%唔會輸

G

如果射精條友一早走左, 路人甲後上電梯, 你就大撚鑊

呢單係非禮，非禮全名係猥䙝侵犯，唔一定直接摸到先叫非禮

報警就得 精液已經係最大證據 醒少少

Blocked

其實告猥褻侵犯係告得入

但如果你踢9佢落電梯你都會好麻煩
除非你證明到個變態有進一步行動
而你所做嘅動作係出於自衛/自保

女仔岀街 落樓 帶返把長遮啦

保護自己呀 香港愈黎愈多痴線佬

又多濕鳩藍絲 巴打都最好帶遮

試吓search 吓 Outrage Public decency 呢條罪

以後我做你保鏢

補link

求下你唔好衝出黎柒啦

on9少陣啦好唔好

無事既，妳話無cctv， 話佢自己跌親都得啦，同埋佢都唔敢報警啦

應該問點解你會憨鳩到報警一鳩伸佢落樓梯私了啦

生不入官門，死不入地獄，特別係今時今日嘅香港

有d料到 踢左人落去

有精液留低，點會證據不足

幫你推推

緊係會告傷人

佢射精係一回事

你踢人又係一回事

法律就係咁on9

打佢一大巴踢佢下面都好 踢佢落電梯都嫌唔夠狠
絲打唔洗clarify自己著成點
無論著成點 都唔代表啲狗公可以咁
就算係雞你都要畀錢啦屌
呢啲人諗起就覺得好嘔心
絲打唔洗驚 唔係你錯 唔好因為咁驚男人

十一點冇人？

香港地係睇閉路同人證

關鍵唔係告唔告到

係有冇閉路同人證

有其中一樣已經9成入到罪

當然假口供都係犯法

所以更加要睇有冇閉路

次次見到呢啲都好難過
但法律永遠係一把雙面刃 喺道德罪安面前永遠都係咁無力
但唔代表我地要接受呢種屈辱
多謝你鼓起勇氣講出黎

你可以用腳推開佢

無cctv 咪私了

講真 唔講政治
但依家D警察係真係唔會做野
所以除非你係法律JJ 有家底
否則你唔會有任何保障
冇cctv你只能夠自保
踢佢落去再跑去多人既地方

唔好習慣和平
香港已經唔同晒
以後只會越黎越多罪惡同法律不公平
因為警察唔做野 同偏幫
唔好以為講笑
你去過外國就知
外國夜晚出街 D人步速係比晏晝快一倍 因為佢地唔會有機會俾罪犯埋佢身 有咩都跑走先

支持絲打

你都痴撚線
唔露械點射精

Block漏咗你隻賤種 祝你全家生癌死

係做香港人好撚慘 比人性騷擾唔夠膽還手之餘仲要驚比狗告比狗玩
不過我諗條友心虛 就算比人扑爆頭都唔夠膽報警
絲打你已經好勇敢

自貼先

呢個post真係好多撚垃圾留言
屌曬佢地老母

撐你呀絲打

你係咪射左落樓主大脾個條淫蟲

CLS

SORRY絲打撳錯負評

DL張撐警圖,報警果陣"唔覺意"比警犬睇到

比人搞得你一定唔差
你去差館小心比恐怖分子輪姦
你下意識受傷時移動撞到佢好合理。而且無cctv

篤精 已經係最有力既證據

試下講
身體自然反應推開左佢

好慘, 深表同情, 等我黎保護妳喇.

你會無事

利伸: 大隻巴
有需要可以PM我

香港咁大件事仲為篤精煩惱，有冇咁唔識分輕重？

我上次俾個癡線波渣咗一下，可以點

樓主 呢個應該就係個變態佬
利申 未FC

如果你係失足向後跌呢？唔小心推跌佢

出黎隻揪 屌你老母死變態仆街含家產
當幫你祖仙教孫 屌你老母

你話當時好驚，見到佢色迷迷個樣，只係想推開佢

樓主有精就咪撚掉同洗
好重要嘅dna證據黎

證據要報警處理先有用喎

踢得唔錯 下次要錫佢春袋

agger,有個外國朋友黎香港，話等我個陣前後俾三個男人停低視奸

踢佢落去

乜原來仲有啲咁無賴嘅人wtf 報仇都講得出

基本後生少少，露少少腿就會有人睇，除非太肥

屌你老母！ 自己身為男性都覺得恥辱，再重申一次屌你老母！

屌！！！！！！！

我知好撚嬲同埋好嚴肅既post
但係我笑左

施暴者出沒注意

講出黎 唔可以比更多人受害

大大力踢春袋係自然反應

警犬有教

隔山打 J

仲咩唔即刻報警丫

有無咁勁，話射就射

拉你入差館強姦

你出聲就搵黑社會劈你全家

因為個犯都好大機會係警察

讀中學果陣放學遇過同樓主差不多嘅事
真係好嬲自己細個唔識出聲
果陣咩都冇做到
依加諗返真係好想踢佢落電梯